More and more companies are moving out of China

Move to Taiwan & Vietnam, good good good

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！